{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201154",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "강경생고기"
    },
    "text": "ガンギョン生肉 (강경생고기)\\n\n江原道江陵市溟州洞7-5\\n\n韓食-生肉/ロース , 09:30 ~ 21:30 , 毎週日曜日 , 56席/部屋:2個 , 20年以上肉質が良く新鮮な韓牛肉だけを丹念に手入れし、味付けしてカンギョンプルコギだけの味を維持しており、その一方で徹底した衛生管理を通じて清潔を守っている肉店がある。 そこでは美味しい韓牛カンギョンプルコギが味わえる。 さらに、夏にだけ提供される珍味であるピーナッツ麺もすっきりとして香ばしい味で人気が高い。 そこは韓牛のカンギョンプルコギとピーナッツ麺で有名で、いつも多くの人に好評を博している。 丹念に手入れされた韓牛肉を使って作ったカンギョンプルコギは味と食感が優れている。 ピーナッツ麺は夏の間だけ提供されるメニューで、その時期に訪れるお客様に大きな人気を集めている。 ここで提供される食べ物は常に徹底した衛生管理を通じて安全に提供されており、多くの人がこれを感謝している。 このような理由から、多くの人がここを訪れ、信じて味わえる飲食店として挙げられる。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "ガンギョン生肉 (강경생고기)"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "江原道江陵市溟州洞7-5"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:30から21:30まで"
        },
        {
            "question": "このお店は毎週日曜日に営業していますか？",
            "answer": "はい、毎週日曜日も営業しています"
        },
        {
            "question": "このお店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "56席あります"
        },
        {
            "question": "お部屋の数は何個ありますか？",
            "answer": "2個のお部屋があります"
        },
        {
            "question": "このお店では何年以上肉質が良く新鮮な韓牛肉を提供していますか？",
            "answer": "20年以上肉質が良く新鮮な韓牛肉を提供しています"
        },
        {
            "question": "このお店で提供される主なメニューは何ですか？",
            "answer": "主なメニューは韓牛カンギョンプルコギとピーナッツ麺です"
        },
        {
            "question": "夏に提供される珍味、ピーナッツ麺はどんな味ですか？",
            "answer": "ピーナッツ麺はすっきりとして香ばしい味で人気があります"
        },
        {
            "question": "このお店の食べ物は衛生管理が徹底されていますか？",
            "answer": "はい、このお店は徹底した衛生管理を行っており、安全に提供されています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 283
    }
}